其實著格仔恤衫唔一定= IT男或者毒男

我覺得格仔恤衫好似俾人定咗型咁

格仔恤衫都有唔同嘅cutting、顏色， 最重要係啱size同埋顏色要揀得好小心，揀得啱嘅話其實可以好型。

我自己幾鍾意黑白格仔同埋藍白格仔，感覺容易襯得嚟又唔會毒 仲有紅黑格仔我都幾鍾意，不過我就覺得紅黑比較容易著得毒啲

p.s 我覺得而家嘅天氣著一件格仔恤衫啱啱好

最尾都係講樣，係咪呀，哈姆太郎？

你個名幾有創意

又model又鬼佬

樓主你不如自拍幾張說服下大家

屌 第三張
好似林作

無錯喇喵

樣當然緊要啦，但係唔靚仔都可以打扮下㗎嘛係咪？

嘩，屌你𠵱個樓主都算戇鳩
搵model做例子，痴撚線佢本人一定好靚仔

啊妹好得意

呢幅會唔會好啲呀？個樣平凡啲

可以試下上身剩色tee，格仔恤綁腰咁。
當然身形都好重要，有時間就去操下野啦 (掌上壓都好過無)

黑紅好易出事
藍白同啡黃都可以

當年樂囝著鳴囡囡濕晒啦

樣同身材決定一切

唔靚仔著出黎個效果咪好似上面果班毒撚咁囉

我覺得啡黃都好大挑戰性

咁都叫平凡你照下鏡先啦唔該

第二張果個咪樓主

型咪唔係 唔型咪係lor

我話平凡「啲」姐

U記近排出咗新恤衫，害死唔少毒撚

老點

咁誇張

我會用來做內襯，好似下面咁

我讚成你呢個建議

我有一排超鍾意著格仔衫
感覺格仔衫加7分褲/9分褲好過加牛仔褲

利申，毒撚

呢個屈身型喎你睇佢個斜方肌幾撚勁

唔靚仔打扮下咪就係唔好著格仔衫

我反而覺得藍白易出事啲

好多人以為恤衫等於斯文，其實格仔恤衫係屬於比較rugged嘅style，所以個人唔一定要靚仔，但一定要夠粗獷先carry到，如果個人斯文啲嘅話可以考慮gingham shirt

都係嘅但係個樣算係冇咁突出

Your face your fate

第一二張好似醫院病人

不過最緊要係人嘅cutting

基本上唔扣衫褸就冇咩問題

其實GD啲時尚觸覺真心勁
佢又唔係真靚仔，又矮
但都carry到好多衫

格仔恤衫同flannel係兩樣野黎架大佬

同感，快d著出街

我絲
唔着格仔

就算係一般poplin都係偏rugged

Blackwatch tartan

Gingham